★ios 13.2.2 死難者 默哀區

lag

倒水

磚

wifi

.....

ifandog不願面對

支那dna

old cat u up mud 9???

this is手機台

not cc台

完全冇事？

u mean up ios no烈士？

4獸？

wrong reply

部機行得快左
成績仲好左

on9囝

已up 13.3

唔好UPWifi出哂事

X2

貓爺有無升

No J 圖
Don't 開Post

係youtube 較大細聲會遲幾秒先有反應

ifancat